點解佢地日日去旅行又買袋又食

Ig: rkrisss

雞

有錢女